繁忙時間嘅地鐵列車上，有幾多個便衣黑警在其中？

想摸唔敢摸

報驚

上網搵存在的拎毒撚好恐怖

你唔摸，佢地都摸喎

手足小心D講野